
                      Mi interés se desmoronó antes que el primer edificio. Lo único a destacar son los detalles técnicos, los cuales, a día de hoy, no impresionan tampoco. El argumento bastante predecible, escenas repetitivas y bastantes increíbles (en el mal sentido de la palabra).
        
            